怎樣跟喜看tvb家人討論事件

建議大家有堅強既信念，請兼看cctvb news （偷偷看不要令無法理性判斷的人看到）

以他人的矛，攻他人之盾。

好好地令佢地一步一腳印地 拆開cctvb 一直以來的心理建設。

一講到其他事情，拉回最基本，講返條條例有咩問題，最少令佢地一齊align 立此法是惡法！
並非如中聯辦說我地為反政府而反例。（我地要先理解佢地聽到d咩野，我地幫佢較返正！）

是撚但啦
呢d濕鳩你點講都唔會有用
不如有時間做下文宣仲好啦

你做既文宣 目標唔係要遊說依d人咩？

推！

Push